覺唔覺天氣一凍就食電食得好快

手機又係(An OR iOS both)
Portable Chargers 又係

有少少覺
同埋部電話好似熱啲

冷縮熱漲啊

唔知

夏天手機襟用啲？

天氣凍要多d能量去化學反應